Описание
В этом упражнении вам предстоит разработать DSL арифметических выражений.

Expression - это интерфейс. Он описывает два метода:

int evaluate() - возвращает результат вычисления выражения.
String toExpressionString() - возвращает строковое представление выражения.
Единственной неанонимной реализацией Expression является класс Variable. Пожалуйста, реализуйте его методы:

public Variable(String name, int value)- конструктор класса Variable. Задает имя и значение переменной.
public void setValue(int value) - метод для изменения значения переменной.
public int evaluate() - возвращает значение переменной.
public String toExpressionString() - возвращает имя переменной.
Все остальные реализации интерфейса Expression должны быть анонимными, определенными в статических методах класса Expressions:

Variable var(String name, int value) - возвращает Variable с заданным именем и значением.
Expression val(int value) - возвращает Expression, содержащее значение. Рассмотрим детали реализации методов:
int evaluate() - возвращает заданное значение.
String toExpressionString() - возвращает строковое представление заданного значения. Если значение отрицательное, необходимо заключить в круглые скобки.
Expression sum(Expression... members) - возвращает Expression, содержащее сумму заданных членов. Гарантируется, что при каждом вызове метода будет задано по крайней мере два члена. Рассмотрим детали реализации методов:
int evaluate() - возвращает сумму результатов всех заданных членов.
String toExpressionString() - возвращает строковое представление заданной суммы. Пример: sum(val(1), val(2), val(3)).toExpressionString()вернет «(1 + 2 + 3)».
Expression product(Expression... members) - возвращает Expression, содержащее произведение заданных членов. Гарантируется, что при каждом вызове метода будет задано по крайней мере два члена. Рассмотрим детали реализации методов:
int evaluate() - возвращает результат всех заданных членов.
String toExpressionString() - возвращает строковое представление данного произведения. Пример: product(val(1), val(2), val(3)).toExpressionString() вернет «(1 * 2 * 3)».
Expression difference(Expression minuend, Expression subtrahend) - возвращает Expression, содержащее разницу между заданным уменьшаемым и заданным вычитаемым. Рассмотрим детали реализации методов:
int evaluate() - возвращает разницу между заданным результатом уменьшаемого и результатом вычитаемого.
String toExpressionString() - возвращает строковое представление данной разницы. Пример: product(val(1), val(2)).toExpressionString() вернет «(1 - 3)».
Expression fraction(Expression dividend, Expression divisor) - возвращает Expression, содержащее отношение заданного делимого к заданному делителю. Обратите внимание, что это относится к целочисленной операции деления, т. е. fraction(val(3), val(4)).evaluate() вернет 0. Рассмотрим детали реализации методов:
int evaluate() - возвращает отношение результата заданного делимого к результату заданного делителя.
String toExpressionString() - возвращает строковое представление заданной дроби. Пример: fraction(val(1), val(2)).toExpressionString() вернет «(1 / 2)».
Важное ограничение: обратите внимание, что в этом упражнении вы не можете добавлять дополнительные неанонимные классы.

